俾wechat累死!早前沉左隻雞，呢兩日係wechat，派左成五千蚊利是俾佢

我控制唔到自己，好辛苦，已經俾左成半份糧，俾老母家用都無咁多

多謝哂牙

五千蚊就半份糧，得個一萬蚊就學人沉隻雞
除左恭喜仲可以講咩？

有是咁的 0分

你估我想?揾得1雞有正經女仔會同我一齊?

唔好以為全部女仔都係雞(雖然九成都係)

抵你死 無錢又沖大頭鬼

無「是咁的」

新年流流 我地唔會屌樓主嘅。